/* 
  Localizable.strings
  Piano

  Created by Kevin Kim on 05/10/2018.
  Copyright © 2018 Piano. All rights reserved.
*/

"recruitText" = "피아노는 지구상의 마지막 메모앱으로 기억되길 바라며 만든 앱입니다.\n저희는 이 세가지에 집중하고 있습니다.\n- 빠름\n- 아름다움\n- 가벼움\n\n저희는 피아노앱을 만든 Piano입니다.\nPiano는 원격근무를 선호하기때문에, 전세계 그 어디에서든 함께 일하실 수 있습니다.\n현재 Piano에서는 다음과 같은 분야에 대한 채용을 진행합니다.\n- 개발\n- 디자인\n- 홍보\n자신이 위의 분야 중 어느 하나라도 정말 좋아하고, 잘 할 수 있다는 확신이 든다면\n저희 Piano 팀과 함께해주시기를 바랍니다.\n\nPiano는 여러분들께 다음와 같은 보상을 약속드립니다.\n* 뛰어난 사람들과 함께하는 논리적인 대화\n* 자신이 구현하고 싶은 기능, 디자인을 직접 해보거나 요청할 수 있는 평등한 기회\n* 피아노의 미래에 기여\n\n피아노가 지구상의 마지막 메모앱이 되는 날까지 Piano와 함께하고자 하시는 분은 아래 메일로\n* 이력서와\n* 포트폴리오\n를 보내주시면 검토 후 연락드리도록 하겠습니다.\n감사합니다.\n\n✉️ 지원 메일: recruit@pianoText.com";

"supportersText" = "피아노 서포터즈가 되시면 다음과 같은 혜택이 있어요.\n\n* 저희가 여러분의 불편한 점들 혹은 필요한 기능들을 최대한 반영해드려요.\n* 더욱 뛰어난 성능을 가신 최신 기능의 앱을 사용할 수 있게 돼요.\n* 앱 로고가 무척 우아하게 바뀌어요.\n* 추후에 다양한 서포터즈 인증 상품을 드려요.\n* 지구상에 마지막까지 남을 메모앱을 함께 만들어나갈 수 있어요.\n\n피아노 서포터즈가 되기 위해서는,\n\n- 1단계: 피아노앱 많이 사용하기.\n- 2단계: 앱스토어에 리뷰 남기기.\n- 3단계: 피아노 페이스북 페이지에 좋아요 누르기.\n- 4단계: 자기소개, 메모앱에 쓰는 글의 종류, 피아노앱의 장단점, 피아노 서포터즈를 통해 하고 싶은 것을 모두 적어서 아래의 지원 링크에 보내기\n\n보내주신 정보를 읽고 피아노 서포터즈가 되실 분들을 선정하여 매달 다채로운 미션과 혜택을 드려요.\n피아노와 함께 메모앱의 끝을 만들어보세요.\n\n피아노 서포터즈 지원 링크\ncontact@pianoText.com 🙇‍♂️🙇‍♀️";

"howToUseText" = "이제 메모에서 \n:를 쓰고 띄어쓰기를 하면 체크리스트를 만들 수 있습니다.\n; 피아노 연습하고 텍스트앱에 메모하기\n: 텍스트 앱에 체크리스트 만들기\n\n-를 적고 띄어쓰기해서 리스트를 꾸며보세요.\n- 2018년 10월 7일 아침메뉴\n- 2018년 10월 7일 점심메뉴\n\n*를 적고 띄어쓰기하여 리스트를 꾸며보세요.\n* 하루 커피 3잔으로 줄이기\n* 하루에 물 2L이상 마시기\n\n여기에 직접 - 와 * 혹은 : 로 리스트를 만들어보세요!\n예시: - 코코아와 코코아마시기";


"⚡️All copy completed⚡️" = "⚡️전체 복사 완료⚡️";
"✨Select text area to copy✨" = "✨복사할 텍스트를 선택해주세요✨";
"✨Highlighted area copied✨" = "✨선택한 영역이 복사되었습니다✨";
"Done" = "완료";
"Move to Trash" = "휴지통으로 이동";
"The note is kept in the trash." = "해당 메모는 휴지통에 보관돼요.";
"Permanently Delete" = "영구 삭제";
"Remove All?" = "휴지통을 비울까요?";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"Restore All" = "전체 복원";
"Restore All?" = "메모를 모두 복구할까요?";
"Allow Access" = "권한 요청";
"Restore" = "복원";
"Please allow to access reminders🙏" = "미리알림 제공 권한을 허용해주세요🙏";
"Move to Settings" = "설정으로 이동";
"Please allow to access location🙏" = "위치 제공 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access calendar🙏" = "캘린더 제공 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access photos🙏" = "사진 제공 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access contacts🙏" = "연락처 제공 권한을 허용해주세요🙏";
"Swipe over the text you want to copy✨" = "복사하고 싶은 텍스트를 손가락으로 쓸어보세요✨";
"Piano" = "피아노";
", Latest modified by" = ", 마지막으로 수정한 사람:";
"Register Reminders.\n: Business meeting at 3 pm with Sasha\n(You should type ‘:’ and spacing before you write schedules!)" = " 미리알림에 할 일을 등록해보세요.\n: 오후 세시 사샤와 밥먹기\n(:를 앞에 적고 띄어쓰기한 뒤 시간과 할 일을 적으셔야해요!)";
"Register Schedules\nFor example,\n Watch “Home alone” at 3:00PM with Kevin." = "일정을 등록해보세요.\n예시)\n오후 세시 케빈과 나홀로 집에 시청하기.";
"All Notes" = "모든 메모";
"Merge succeeded 🙆‍♀️" = "메모 묶기 성공 🙆‍♀️";
"Current Note" = "현재 메모";
"Notes to Merge" = "붙여질 메모";
"Available notes for Merge" = "붙일 수 있는 메모";
"GPS Error" = "GPS 오류";
"Empty" = "휴지통이 비어있어요";
"Untitled" = "제목 없음";
"No text" = "추가 텍스트 없음";
"No name" = "이름 없음";
"No phone number" = "휴대폰 번호 없음";
"No mail" = "메일 없음";
"Your device failed to get location." = "디바이스가 위치를 가져오지 못하였습니다.";
"📍 The location is successfully registered✨" = "📍 장소가 등록되었어요✨";
"☎️ Your contacts are successfully registered✨" = "☎️ 연락처가 등록되었어요✨";
"ago" = "지남";
"left" = "남음";
"📆 Your schedule is successfully registered✨" = "📆 일정이 등록되었어요✨";
"✅ Reminder is successfully Registered✨" = "✅ 미리알림이 등록되었어요✨";
"Authentication failure😭" = "인증 실패😭";
"Set up passcode from the ‘settings’ to unlock this note." = "이 메모를 보기 위해서는 암호를 설정하여 입력에 성공해야합니다.";
"Set up passcode from the ‘settings’ to delete this note." = "이 메모를 삭제하려면 디바이스의 설정에서 암호를 켜고 입력하세요.";
"You can restore notes in 30 days.🗑👆" = "휴지통에서 메모를 복구할 수 있어요🗑👆";
"🔑 Unlocked✨" = "🔑 열렸습니다✨";
"Locked🔒" = "잠겼습니다🔒";
"My Location" = "내 위치";
"Now" = "현재시간";
"Calendar" = "캘린더";
"Reminders" = "미리알림";
"Contacts" = "연락처";
